(突發)達哥終於出聲！！

希望大家唔好因為達哥而杯葛tommy套舞台劇

講真 達哥都算係咁

無人想知呀

見到你企tommy隔離真係高下立見

好多人想知達哥近況

不了

出咩聲

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!
[img]

笑左

係完美世界等緊

不了，仲同梁美芬搭晒膊頭

想媾莊端兒

圖中邊個係藍絲

同tommy搭曬膊頭
公開表態支持香港抗爭者

一直關注

笑， 依幅圖

嗰兩個comment又引戰

笑死

Tommy支持示威者
莊端兒又係黃
咁達哥都唔會唔黃啦

上番神台

收皮啦

我好支持中國政府，不過我係黃嘅

迖

樓主睇完冇like

達哥仲有訪問做?

呢位被選中既兄弟請聯絡達哥領獎

一直關注端兒
天佑端兒

G持

機壇小強與知名藝人合照

要原諒了

達哥幾時再送iPhone

等你啊 达哥

屌，每個月唔見幾萬
唔洗供樓玩女咩，鳴鳴鳴，喊

pull

完

請大家無視引戰狗‼️

含撚獸進化!

外邊打緊仗，佢就係灣仔會展打PS4

想屌

支持達哥

見形勢唔對路又扮黃牆頭达

達狗

羅莽唔係黃掛

一直關注
天佑达哥🙏🏿

我仲以為迖犬死左

Wfc 咪再講呢條垃圾啦

嗰時諗著69行完一定會照過，既然係咁咪唔出聲扮晒嘢囉。之後再69前休台，諗著等條bill過咗後再出返嚟當冇事發生，點知爆到612出嚟就即刻關注事件

屌你老母無人想理乜撚野達哥呢啲垃圾

咪諗住群到班奀星就入到娛樂圈至得架

犬哥

抺汗姐

好樣衰呀條友

唔好踢爆人啦
不過佢之後都柒嘅
見大J搶咗頭啖湯
居然唔抵得開po鬧人做show
之後仲屌人引戰狗同搞維穩嘢派禮物
佢算錯咗自己根基深厚
以為班兄弟永遠都盲撐佢
諗唔到64禁言同代言大陸game
已經一早動搖咗佢嘅地位
再講上位速度太快沖昏咗佢頭腦
冇諗過有大陸game揾佢
係因為香港嘅fans
唔通係貪佢有魅力咩

睇得落先得架
睇唔撚落啊 DKLM

不反了

出聲宣傳舞台劇

达哥不了

睇見你地班廢柴不厭其煩，日日月月追擊人地，
又唔好好做文宣，又唔推行動Post。

我係嬲既，但都唔會割既。

老實講我唔覺得出黎行既手足會好似你地咁，只會向沉默既弱者落手。

唔該你地檢討下，睇下自己到底同達哥有咩分別。
究竟要做左咩野，先叫做「同路人」？
有手足每日收工，辛辛苦苦去同牆，派傳單
有手足搵果少少，都捐一堆出黎幫人
你班友？連少少批判性思考都冇，要人日提夜提。
手足受緊苦，冇人理，被捕被扣押，得果小貓三四隻去聲援

達哥做錯左D咩？而家人地做左護旗手咩？
佢有支持送中咩？佢有幫政府講野咩？
你地仲飲緊喜茶果陣，佢老早就屌緊港鐵同黑警啦

達哥係EA 甚至係好多國際遊戲公司既代言人
佢講既每一句野，係要負責任既，你地把口就屌達哥，私底下就原諒謝安琪，張敬軒，黃子華

點解？ 因為人地打不還手，罵不還口囉

逃避雖可恥，但未見得需要咁樣去打擊囉
唔鍾意睇咪唔好理佢囉
一邊叫人唔好睇，一邊又不停推Post 屌佢

算啦，我都係繼續努力，你班廢柴慢慢J飽佢

佢柒撚晒啦, 69前係咁易講下送中, 再休台乜撚光環都攞晒,點會好似而家咁

支持tommy
支持莊端兒
同埋支持迖哥收皮

叫達哥解釋/道歉
2019年6月3日 點解唔叫去64
2019年6月4日 點解唔提/唔比人提64
2019年6月9日前夕點解唔提遊行
2019年6月12日前夕仲係冇聲出

解釋/道歉返上面四大罪行
咪考慮下，唔係之後咩後知後覺
咩一直關注，都係bull shit

我一直支持达哥，你們可以打我了

沉

拉

望下謝安琪個po同達哥啲po就知班人講一套做一套

企Tommy 隔離

生日快樂

垃圾達狗

屌你

達狗真係好樣衰

請大家無視引戰狗 引戰狗請離開

Tommy靚仔左咁多

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

憑直播打機上位的達哥林慧韡，近年有多線發展，又拍廣告又拍電影，2014 年更成為手機遊戲公司副總裁，做出名氣。奧柏中國（8148）投資 800 萬元搞手機遊戲，找來達哥開設手機遊戲公司「達魂製作」（Touch Fun Productions）出任公司 CEO，冀招兵買緊，尋找本地人才，一同製作出本地原創手機遊戲，預計 2018 年第 4 季推出。

2020都就黎,有得玩未?

唔係咩爆擊英雄咩

我都好認同佢果句「一直關注」係好多餘
事實上睇左佢咁耐，都知佢並唔係識得「公關」既人
同好多人一樣，佢只係一個鍾意打機既「毒男」
佢從來就唔係「機會主義者」，唔識得點樣宣傳自己
佢只係識做自己想做既事
包括玩Game ，或者講野既Style

無可否認，佢有左一定名氣，就多左一堆責任
講一句說話已經唔係單單對自己負責咁簡單
所以你問我，如果去到咁既位置，我都唔會主動鼓吹人地去做任何野，因為我都要對人地既人生負責。

再者，我要做，會落手落腳做，唔會「叫」人去做
做街坊，做哨，睇完Tg就即刻落街，唔會講咁多
手足一個都不能少，幫到就幫

最重要係我知道自己既立場，唔會咁容易動搖
手不由己既話，默默支持就好
身邊好多朋友，無不反都真係唔敢出黎
我都體諒，始終大家既代價都唔同
但未至於因為有苦衷唔敢行出黎就會變成敵人

我舉個例阿，熊仔頭，大家都知佢既立場
但佢可以明言咩？佢有合約限制，一樣只可以暗示，一樣會俾公司Censor

再舉個例阿，如果你係公務員，你雖然支持示威者
但你覺得會唔會冇秋後算賬？
但你仍然會用自己既方法去支持

其實我唔覺得佢有咩做錯，最多只係未如「你」所想
佢一日未貼支國旗出黎奶，我都唔會覺得佢係離我而去

就係咁簡單

支那英雄係代理
呢隻應該係佢間公司自己整

who

达哥想借Tommy同莊端兒上位

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

正正經經做文員咪算囉

好撚柒呀隻廢狗

其實冇人想知呢條友仲係咩立場

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

推下D有用嘅PO啦好唔撚好呀，
成日得閒無事就放條死那型出黎仲要上熱門
條垃圾已經係地底泥，無人想知佢嘅事呀屌你老母

想知

但你推緊PO

唔記得禁不推文，總之唔好撚再比我見到有人提佢啦好嗎，
真係無人想知...

DLLM ＂慶生＂真係難聽過講粗口

條撚樣睇落肥左

食中共水食到滿肚腸肥啦

我淨係記得佢之前好撚串
後尾發現香港人先係佢個米飯班主先收聲

睇到佢依個兩頭擺既撚樣有幾咁閪
我真係忘記唔到

btw我都的確想知佢既近況
因為我想知佢宜寫變到有幾兜踎

家*

以前100%係藍
而家就唔知

笑到

達哥: 沉默是金

好正

Who care?

痴線熊仔頭咁都唔叫明言，ig 下下講到出哂面仲要拍埋片抽水wor

屌你老母 死迖狗

Exac7ly

支那达犬

關注咗咁撚耐都未畀人捉番去

諗住含支那撚就可以賺人民幣，所以出賣推佢上神位嘅香港人，到最後先發現原來香港人先係佢嘅米飯班主

思貝頭髮又長左

雖然唔係佢啲fans不過覺得佢都算係咁喇

救命，到今時今日仲留意住達狗條廢柴，樓主，唔該唔好再開膠post啦，而家有人要坐十年監，有中學生可能終生監禁，有人自殺，有人被自殺，拜下你地唔該你唔做文宣都唔好阻住正經post啦

光復香港 時代革命

同大家講，要收達狗皮最好嘅方法就係見到關於佢嘅post/comments 唔理 唔覆 唔睇 唔想知

我达哥都有出片啦
送禮物俾觀眾

tommy同得佢玩 證明達哥係好人

達粉做哂fact check 先護主啦
而家就係好多you tuber 出哂黎表態佢仲一直關注

同埋你地仲飲緊喜茶果陣，佢老早就屌緊港鐵同黑警啦 我屌你老味又老屈 大把人日屌夜屌啦

迖哥

达狗自投羅網

其實你地咁唔中意佢 但又成日睇佢啲嘢係想點

Pull

你地有冇諗過Tommy為咗谷佢同達哥套舞台劇先咁黃？

有 但我唔敢講

收皮啦

巴打你咁有影響力 出黎講下 我個post撐得好辛苦

唔想其他kol好似佢咁

用屌64 ccp上位
再禁講ccp

我既原則係只要佢公開表態支持示威者 就點都唔會反佢

點解我地明知大J咁做係搏出位，我地都要捧佢甚至捧上神枱

迖哥不了

估唔到仲有咁多达粉護航
呢條狗過街老鼠黎架啦

多一個朋友 就少一個敵人
希望各位都尊重返達哥
佢背後推咗幾多job 你哋唔知

咪咁啦
往死裏屌達哥無咩意思
佢只不過係公關差啫
點解你地唔屌下其他人
ming仔個炸
人地識避 達仔年少無知
無做好公關
出post又柒 意識又低 講野又on9啊醒水
但咁撚醒就唔撚係達哥啦
真性情 重口味 不嬲都係佢特色
你地都係鍾意佢呢樣野啫
抵屌係抵屌 走唔甩
但不至於屌撚到佢永不超生架
最多屌佢一排未算囉
Connect 全世界 多達仔一個唔多 但少一個就好少

x2

唔係wor 佢直播打機成日話自己好撚叻架

真性情？你識佢真人咩
佢玩bio6 訓教狗果陣就真性情
雨革之後上位後
佢達哥呢個角色扮出黎架咋傻仔

咁佢由雨傘plan 到依家

引尻你地笑啫

Tommy 講兩句扮下黃，大家就唔記得曬佢D陳年柒事？

tommy屌打你隻狗

關我撚事
拉

香港唔啱你，返大陸啦，迖

mk囝都有骨氣過你

算啦師兄
好佩服你一直唔放棄解釋
我都試過cap哂圖比哂link做哂fc同佢地講
而家都廢時哂口水講

你要明白係呢個時世 呢個背景下
大部分人都太嬲太唔理智
係咁既情況下佢地點解釋都唔會聽

再加上有部份人盲反
開post回post 既名都直情認得
咩破樸吧 E.lamela 來來去去都係個幾個你就明咩事

所以算啦 無辦法
佢地要屈就由佢地屈
呢個世界總有人係咁
老套講句 唯有等時間過

咪係 仲要衝出黎屌人阻佢搵食on9 到極點

奉勸各位手足
自已思考下,咩叫雙重標準,咩叫待人以嚴待已以寬
連登難得經歷緊時代既洗禮,就唔好再咁幼稚

如果達狗表態得柒要屌, 咁果D到依家都唔表態既KOL youtuber係咪要逐個屌?

生日快樂囉

推

达哥係咪隊淋咗吉魯自從上次之後都唔見佢提引戰狗

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

係Tommy得到達哥認證
達哥一早就關注

達哥暗示咗be water（後面幅畫）

达：一直关注

完美世界賺緊幾十萬

你噏乜？

原來我达一直關注事件是真的
吾反了

以貌取人

睇嘢淨識睇表面

有我哋達粉個個月課金支持，仲洗乜返工

呢隻就真係共狗嗱

自欺欺人

個陰陽長毛狗仲未收皮？

家下係咪連喺波台開個膠post都要你cc台批准

如果開其他post就要入嚟洗版拉post

不如叫連尼住封哂啲台去

淨返時事台大家一齊 24x7 做文宣推行動 post

冇人想知啊 過主叫佢食屎啦